Які існують типи даних у Javascript?
число, строка, булевий, null, undefined, object, bigInt, symbol

У чому різниця між == і ===?
== не суворе, === суворе, яке окрім значення звіряє ще й тип даних

Що таке оператор?
Оператори допомогають виразити умову. Бувають ологічні оператори, умови порівняння і математичні оператори.

Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
цикли потрібні для того щоб робити одну операцію безліч разів з метою досягнення поставленої умови

Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.коду
цикл while використовується до тих пір, поки виконується умова.
за допомогою for можна описати більш складну умову з виключеннями та логічними операторами

Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
явне перетворення - перетворення за допомогою операцій перетворення, неявне перетворення виникає як наслідок математичних операцій.
наприклад, якщо строчний тип даних, всередині якого число помножити на число, то строчний неявно перетвориться на число.
